螺絲粉

媽咪唔俾係屋企煮
好想食

仲見到有龍蝦湯底螺絲粉

你一講起搞到我又想食，但食完真係好臭

成屋屎味

好臭

點煮